有無8號波都要返工名單?

美心集團

Mcl

一芳水果茶葵芳店

Jaime Oliver 都話要，但俾人屌到del post ，但其他就無人屌，死得好慘

全港酒店,機場

有咩外賣叫？

冒險樂園

會展珠寶展所有員工

不如問有咩服務業係唔使

醫院

馬莎